抗爭犧牲緊一班出日薪嘅人

聖誕都冇工開
零售、飲食都收皮
政府陪你玩盡佢
唔理你，繼續佢有佢冷眼
至於一班低下階層新年後即將失業
生意佬身家減得少少，經濟戰未傷到佢哋內臟前，就有一班低技術低學歷勞工憂柴憂米⋯⋯

然後抗爭者又比政府用呢個原因離間，呢樣抗爭成本似乎避無可避，但究竟可唔可以減輕呢

手停口停=廢人，本來就no stake in the society ，大機會係撐開政府嗰班人黎，唔洗理。真係搞唔掂既攞老綜一啲都唔失禮，唔攞都比新移民攞左。

有綜援驚閪

------

香港獨立 唯一出路

香港太有錢 無人同你出黎 得後生仔爲理念 最後中年全部失業

試下用呢句做文宣,睇下班淺黃會點
廢青唔洗養家,講乜都大聲d

利申:廢青

黎明行動塞鐵打親手足既咪又係班上年紀低學歷既中坑，點都屌你地出黎抗爭係搞搞陣既啦，洗撚理佢地生計咩，做既野個社會唔肉痛既林鄭彩你老母個閪有味啦。

起一起底原來五毛黎

手停口停論
咪睇下結果點囉

警犬你地之前都話24號睇民意逆轉啦

快啲攬炒，睇下你班狗可以贏曬

理論上如果全部後生仔齊心

就算因為停工停學

令到呢一批年輕人比正常情況缺少咗經驗同學歷

問題係如果唔團結，有人繼續返工返學

咁呢一批人放棄咗自己既前途成就香港

所以一定要確保我哋會贏

否則佢哋就成為雙重輸家

商家佬都係見風使舵
佢哋而家見個勢係我哋呢面，
就口若懸河講話會請手足
就算有案底都請
但如果有得㨂佢哋一定唔會請
好好手足為我哋犧牲咗前途，所以千祈唔可以輸！

正常人儲蓄點都頂到一年 ，如果一冇工開就仆直 條友做人都幾廢下

五毛確認 食屎啦你

求下你地分散D係唔同區搞
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返黎

認同幫下人spread開去

係咁你記得塞多d鐵

係

問下又屌又五毛
有問題就要諗下計

仲搭鐵果班十個有八個都係老嘢中坑
賺埋賺埋就北上叫雞飲酒賭波賭馬養二奶月月清
廢柴中嘅廢柴

等你鍵國後清算佢地